十一將至。有無 「全港各界熱烈慶祝支國國慶」遊行？

咩價錢？